你想要的制裁名單

美國國會就嚟要通過《香港人權民主法》
但就頭痕緊制裁邊啲人好
連登仔女可以幫吓佢哋手嗎?

1. 葉劉淑儀 Regina Ip (LegCo)
2. 何君堯 Junius Ho (LegCo)
3. 梁君彥 Andrew Leung (LegCo President)
4. 鄭若驊 Teresa Cheng (Secretary for Justice)
5. 李家超 John Lee (Secretary for Security)
6.
7.
8.
9.

(林奠... 不了, 佢係英國特務)

調查元朗721襲擊3個動議 元朗區議會全部大比數否決

而反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；陳思靜及王威信表示棄權。

民建聯gogogo

3萬警員

鄭柏林

d5以上既首長基本上都on list

詳細啲, 美國要人名

6. 盧偉聰 Stephen Lo (Commissioner of Police)
7. 曾偉雄 Andy Tsang (former Commissioner of Police)

其實我想講教育局班契弟既邪惡程度不亞於班前列

楊萎雄、羅范、蔡喪子、多啦a夢

全港警察及其家屬

多啦a夢

林鄭使唔使放埋？

楊萎雄雖然都係仆街
但我覺得仆街入面佢算無咁過份

Push

個個都制裁係唔制裁林奠janl,幾好玩

部分中立淺藍就唔放住先

所有D級官員、警務人員、未能通過政治立場審查既所有職系各職級公務員及其家屬

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

楊潤雄呢？

唔係哇咁仁慈

所有問責官員 所有黑驚 所有保皇議員狗

柒婆

馮驊

佢仲仆街過蔡喪子
做教育官員連扮關心學生都懶

竟然未提鄧炳強劉業成
仲有李漢民游乃強陳碧橋

仲有民建聯、工聯會、經民聯所有議員、黨員、港鐵高層…

8. 羅范椒芬 Fanny Law (former Secretary for Education)
9. 蔡若蓮 Christine Choi (Undersecretary for Education)
10. 李國章 Arthur Li (former Secretary for Education)

全保皇黨

集中火力打左最深藍果班先
剩係深藍果條list都夠哂長

地鐵班友呢

777呢

666呢

ALL HK POPO!

所有香港警犬

美國國會就嚟要通過《香港人權民主法》
但就頭痕緊制裁邊啲人好
連登仔女可以幫吓佢哋手嗎?

1. 葉劉淑儀 Regina Ip (LegCo)
2. 何君堯 Junius Ho (LegCo)
3. 梁君彥 Andrew Leung (LegCo President)
4. 鄭若驊 Teresa Cheng (Secretary for Justice)
5. 李家超 John Lee (Secretary for Security)
6. 三萬個香港警察
7.
8.
9.

何君堯 係下任特首

要啦

Please write in english

有冇計加得到梁振英？

江狗江永祥，謝狗謝振中，麥狗麥展豪，李狗李桂華

第一次唔會有好多 應該10個左右
一次過制裁哂就冇野玩 環折磨同嚇下港共 睇下咩人會篤灰
之後唔改就會慢慢加
美國都識玩白色恐怖

一步一步黎啦

推

所有香港警察

全部郁制裁，就係唔制林鄭，咁先好玩

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

喂 喂阿哥

警務處憲委級以上全部自己埋位啦
唔係要我地點名下話

其實而家個個局長都仆街架啦
唔仆街點做港共局長
而家係睇邊個無咁仆街姐
楊潤雄暫時都未有太離譜既舉動
最離譜個次係容許教師答不知道
又未去到要上制裁名單
因為未有明顯既打壓人權自由既行為

成個黑警隊

諗起都興奮

佢FB 貼咁多野你話加唔加到?

港鐵班撚屌呢?
差佬班撚屌呢?

68狗

其實我想問一樣野..
點解唔可以制裁習總？
人人都知佢反人權

Can't Agree More

香港警察
梁震英
中聯辦班人

棄權都要死

之前話想移民去美國個隻督察

要俾埋evidence 老豆搵仔，圖文加聲畫

呢個一定要

香港人係好善忘

係, 主力打擊
同埋個 list 太長都好難執行

好撚亂 整個google form好嗎

美國 歐盟應係法案加入香港警員懲處
所有香港警員及親屬不得進入美國,歐盟 凍結其資產

689

快手 Backup 左先啦

所有行政會議成員

制裁哂佢身邊啲人先

必須的

李漢民
牛奶強

港澳辦同中聯辦所有共產黨員

係仆街 但未去到打壓人權自由

你咁樣唔會令到我驚啊sir 必須死

再加
Democratic Alliance for the Betterment and Progress of Hong Kong (DAB)
Hong Kong Police Force (HKPF)
South China Morning Post (SCMP)
Ta Kung Pao
Wen Wei Po
Maxim's Caterers Limited

食屎啦佢

HONG KONG POLICE FORCE

好似有個 profile 要填

蔣麗芸

11哥

習近平

葉國謙

放埋689個名落去得唔得

個list無論一個人定係100000個人都係咁執行架啦

林鄭月娥

Fuck off. What are they talking about? 林鄭月娥 is not on the list?
Fuck off.

警*30000及其家屬

SCMP 都算落力唱好示威者喇
可能馬雲驚送中/攬炒仲多過香港人

司長
政務司司長張建宗, 大紫荊勳賢, GBS, JP
財政司司長陳茂波, 大紫荊勳賢, GBS, MH, JP
律政司司長鄭若驊, GBS, SC, JP
局長
環境局局長黃錦星, GBS, JP
創新及科技局局長楊偉雄, GBS, JP
民政事務局局長劉江華, JP
財經事務及庫務局局長劉怡翔, JP
勞工及福利局局長羅致光, GBS, JP
公務員事務局局長羅智光, GBS, JP
保安局局長李家超, SBS, PDSM, PMSM, JP
運輸及房屋局局長陳帆, JP
食物及衞生局局長陳肇始, JP
商務及經濟發展局局長邱騰華, GBS, JP
發展局局長黃偉綸, JP
教育局局長楊潤雄, JP
政制及內地事務局局長聶德權, JP
其他
警務處處長盧偉聰
廉政專員白韞六審計署署長朱乃璋, JP
海關關長鄧以海, CMSM
入境事務處處長曾國衞, IDSM

香港特別行政區主要官員
埋黎睇埋黎揀

成個港共政府高層+建制派+黑社會+全體狗狗

一定要！
前總選舉事務主任黃思文
選舉事務主任
鄧如欣- 審查賴綺雯、鄭錦滿政見；否決賴綺雯,周庭參選
羅應祺- 審查並否決陳浩天、中出羊子參選
何麗嫦- 審查梁天琦政見；否決梁天琦、陳國強參選

所有d級官員都可以擺落去

我身邊有人至今堅持相信林鄭係曲線救港暗黑兵法

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

唔好對敵人心存仁慈之心，黑警打人果陣果時有冇留過力？

TVB 在職班

高志深，周融

等佢哋驚 睇下會唔會有人互相篤灰
以其人之道 還治其人之身

何君堯排第一啦

比d誠意，填埋英文名，Twitter 比Solomon Yue

環境局局長黃錦星 => on 9, 不過唔算

海關關長鄧以海 => 觀察中
入境事務處處長曾國衞 => 觀察中

梁振英

鼠王芬

呢班牛屎佬一定要制裁

連家屬好唔好？

list 晒先
佢都好忙

一次過DIU死班仆街

啱啊 默許暴力發生同支持暴力一樣罪名

建賤聯名單
埋黎睇埋黎揀

譚惠豬
梁愛屍
徐麗太

點解唔係全港七百萬人一齊制裁

除左新聞部高層其他都係卒

無時間睇錶條撚樣叫咩話

陳建波 睇下你個收成期會點

同埋曾偉雄 睇下你到時點出任

即係都係仆街，加左先算

佢地老到就死，呢D要凍結資金，連家人

張建宗呢

棄權果位王威信有喺721現場出現
疑似幫白衣人拉閘

人地美國人要講證據
唔似支那人

唔該加埋香港各大傳媒新聞部老總(蘋果日報除外)落去

劉天成

鄧炳強
湯渣華

所有黑警

推普機滅聲喎

家屬會走資，證據確鑿

Push top 10 first

所有建制
689
成個狗隊上上下下

好呀，呢班實以為自己唔喺高位唔會燒到佢哋，而家就殺雞儆猴

無人提董建華

立法會秘書處嗰個！

幾百億資產

一定要啦 想滅教育界聲喎

英文 please

陳健波

4:00 pm 所有廢人

加埋奶共戲子

梁君彥
梁美芬
周浩鼎
陳恆賓
容海恩
廿蚊張
陳智思
湯家驊
張建宗
李慧鯨
張華峰
蔣麗芸
何傻賢
人數太多不能盡錄

話左冚家剷就冚家剷
做人要講口齒

蘋果日報除外
仲有立場，眾新聞，D100

張小明 習近平

習近平呀

dq 天倚同周庭個2個Small potato

袁國強

羅范
所有黑警

消息廣告話都唔仆街 冇左語言做文化載體，香港人玩撚完

港獨之父 振英

有人會唔明點解我提教育界

因為教育局做緊既野係直接害緊下一代
滅聲、洗腦、換血

邊有可能佢地冇份

楊潤雄 蔡若蓮
陳茂波家族
李家超
盧偉聰

支国共產黨員

曾鈺成

689

高永文

名單呀，呢班人額頭冇鑿住警察兩個字架，過關嗰陣唔會申報，歐美國家點捉佢地？

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

等睇最新list update

成個建制copy

所有持有民建聯黨藉嘅都要

Great!

Fuck these bastards!

屌死呢班仆街

帶路list

咪撚講漏鄉黑副處長鄧炳強

同意唔放林鄭

加深建制陣營矛盾

我相信美國佬一早有晒成個HONG KONG POLICE FORCE既list

王威信明顯同白衣人同行啦

又想要十八鄉票又想要元朗票
邊得咁兩邊討好架

呢幾個都係港奸，一個都不能放過

左邊個三個column既迷底，完。

議案需要夾附實質的證據，有d太abstract既無行動既人係制裁唔到

為免重覆新疆人權議案的緩慢步伐
提供證據是非常重要

carry 呢

全部官員 & 建制派

同佢地父母仔女

3萬狗員

歷屆既港區人大政協
保皇黨全部人
所有行政會議成員
政府內閣高層

推 集思廣益

最重要

陶輝

加埋輔警

解散721所以有狗 指揮官 散仔
解散831 所以有有份參與既狗

警隊

陸頌雄！啪啪啪！陸頌雄！啪啪啪

未得閒搵，收工搵

點可以冇習大大

老江呢

林鄭 譚耀宗 李慧琼 梁尹彥

梁振英 羅范椒芬 梁美芬 謝偉俊

羅范椒芬

From 作者facebook
//英文方面恕我才疏學淺，還望拋磚引玉。

以下是仿照Global Magnitsky Human Rights and Accountability Act官方表格所製成的模板，每個制裁目標分別劃為個人資料、概述、個案和證據四部分，具體每個目標需要填甚麼，大家可以之後再分工和集思廣益。在此先想徵詢大家對範本有沒有特別提議，尤其是頂部那條大標題該怎麼寫。一旦定好的話，群策群力，好快就水到渠成。

林鄭都唔需要開獨立調查委員會了，因為民間的報告很快寫好，也比政府更有公信力。感謝手足一同努力，製成這個雛型。

現正需要徵召大量寫手，卻來了一大批想做校對的，無人寫卷又何來改卷呢？沒有人想寫報告釘死他們嗎？想成事的話就快快inbox我，可自行組成小隊分工找資料和撰寫。如果無人問津，那我只好擱置計劃。//

陳思靜我就唔識，但係套丁大王王光榮個仔王威信都走得甩？

我鼓勵由低炒起。
負責DQ嗰幾個選舉主任

全體警隊及其家人，仲有班冚家剷屎蟲

點可以無689 個代既官員

11哥呢？
震英哥呢？

王志民 中聯辦

幫手share出去呀

人地已經喺元朗國登咗基

諗起game of thrones 個 ayra

楊潤雄

我覺得咁樣好煩 不如倒轉話有邊班官員係唔洗制裁會唔會好d?

大埔區議會主席黃碧嬌聯同區內親建制派區議員聯署發表聲明施壓，反對大埔遊行，反對警方再批出「不反對通知書」予「充斥暴力傾向的團體或人士」。

全體高官及其子女

林奠無頭5?

呢個要啦，咁出名又有晒報導

點解只限港共？
小熊維尼 張曉明 恥夾 口外交部軍雞 唔洗？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

根本冇

所以我話d5以上全部入就ok

3萬隻警畜
唔炒佢地都要扣尻佢地人工啦
利申：支持吞槍

克警督察以上所有

行政會議所有成員
三司十一局所有局長副局長
立法會保皇黨所有成員
黨鐵高層
機管局高層
所有黑警

譚耀宗
蔣麗芸
李慧琼

呢班野支持空襲，制裁佢地就啱啦

何式凝 Petula Ho Sik-ying (fucking leftard)

政府交警察名單

湯家驊

中聯辦呢

全部行會成員先啦

全個警隊啦

吳克檢

呢D網媒當然唔計啦

成個政府內閣高官

可以查下佢地申請美國簽證既記錄

D5以上先入太高門檻啦，最好所有D級官員都要上榜

同意 整個list再投票頭個唔知幾多位？

仲有口交部 黨員

王威信唔係有份吹雞咩

d幾是但
總之唔好漏窿

我記得條仆街笑住跟白衫人入閘

一個都不能少!!!!!!!!!!

劉業成 鄧炳強

名額有限，與其用來清算廢物和舊電池，不如重點打擊具政治力量及能力人物。

屌 諗起blackmirror

大口狗都要返大灣區

唔制裁林鄭嘅話
中共就會制裁佢囉
殘忍一百倍

其實係咪如果佢地呢世都唔去美國 就冇野好驚

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

曾鈺成
周浩鼎

建議交50人名單
遍佈各界別層及，令恐懼漫延
唔好浪費名額處理廢物同舊電池

中聯扮嘅中共狗官都冇連登仔可以收皮先

警務處處長同副處長
曾鈺成

眾狗隻及妻兒

歐陽伯權

劉天成

樣衰衰, 但只能夠廢 up 嘅小丑 (例如蔣麗芸), 可以不理

2016-2020年度(43人)
民建聯 民建聯
李慧琼
柯創盛
葛珮帆
陳克勤
梁志祥
陳恆鑌
黃定光
劉國勳
蔣麗芸
張國鈞
何俊賢
周浩鼎
鄭泳舜（九龍西補選，2018－2020年）

工聯會 工聯會
黃國健
郭偉强
麥美娟
陸頌雄
何啟明

經民聯 經民聯
劉業強
林健鋒
梁君彥
梁美芬（西九新動力）
石禮謙
張華峰
盧偉國
吳永嘉

自由黨 自由黨
邵家輝
張宇人
易志明
鍾國斌

勞聯
潘兆平

新民黨 新民黨
葉劉淑儀
容海恩

新論壇
馬逢國
何君堯

無黨派
謝偉俊
廖長江
姚思榮
陳振英
陳健波
田北辰
謝偉銓（建築、測量、都市規劃及園境界補選，2018－2020年）
陳凱欣（九龍西補選，2018－2020年）
wiki

唔只美國, 全個文明世界都會跟
去俄羅斯伊朗北韓就冇事

特首+全部行會成員+建制派有份支持修例+中聯辦及港澳辦有關官員

「正視聽」逐點反駁高級五毛龍蝦秋田犬話iPhone有後門

郭偉勳（選舉主任）罪名：剝削市民被選舉權

李慧琼
曾鈺成
譚耀宗
陳茂波
劉江華
梁愛詩
羅飯焦燻
范徐麗泰
葉國謙
湯家驊
梁美芬
蔣麗芸
梁振英
董建

唔該唔好漏左高志森一家人

冇錯，就係咁

老鼠芬、譚廢豬、梁愛詩、湯渣華、........

中聯辦 港澳辦呀！！！撼動到政權一定係制裁中共

伍淑清、何超1瓊

肥婆 叻叔 譚伯 支持警察班藝人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

終極含家產，講住廣東話叫人唔好講

呢段時間將資產轉比老公/老婆仔女就gg
所以佢地家屬一定要有份

用英文開post啦

最緊要777條8婆

元朗指揮官李漢民

中聯辦狗貪官：張公公、王公公、禍港殃民之首！應該千刀萬剮凌遲處死！

點可以冇譚惠豬同梁愛C

屌冇人數民建聯啲仆街嘅
李慧琼 梁美芬嗰啲一個都唔可以放過

民建聯 新民黨 工聯會 經民聯

李慧琼

俾班人d 全名黎 中英對照
一個list 咁 我Twitter sd 俾solomon yue

元朗光頭西

袁志偉 歐陽伯權

一眾護旗手

林鄭月娥，冚家

屠輝

九個名額？唔好咁小氣啦
拎本死亡筆記出嚟

叶虎

蔣家先係重擊呀

fbi㩒個制就查到

退休kol 啦 CY

及其家人

無錯

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

之前整左個excel
但成日唔得閒補完
有無人幫手補充
之後再搵人整英文版

點解冇林鄭

港獨之母嚟 梗係唔搞
全港團結 直頭要佢做終生特首

3萬隻警畜與牠們的家屬

立法會秘書處陳維安

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

文字版 隨便改 隨便用

2019 香港反送中 酷刑/事件 主要涉案人仕或幫凶
單位 職位 名稱 罪行 / 責任
中聯辦 主任 王志民 為求在中央上位, 學上一任張曉明, 刻意與港府搞亂香港, 再以平亂之名步步高昇
~ 工作部副主任 葉虎 721 當時人 / 策劃者
港府 特首 林鄭月娥 為求在中央上位, 學上一任梁振英, 刻意與中聯辦搞亂香港, 再以平亂之名步步高昇
~ 行政會議非官守人員 全部
律政司 司長 鄭若驊
~ 刑事檢控專員 梁卓然
保安局 局長 李家超
警務處 處長 盧偉聰
~ 副處長（行動） 鄧炳強
~ 副處長（特別職務） 劉業成
~ 警察 其他警察
立法會秘書處 秘書長 陳維安
立法會 主席 梁君彥
~ 議員 何君堯
~ 議員 其他保皇議員
教育局 局長 楊潤雄
公務員事務局 局長 羅智光

直接香港警隊啦 逐個逐個列曬時間

李慧琼李慧琼李慧琼李慧琼李慧琼元秋元秋元秋元秋

Government and Executive Council
Leung Chun-ying 梁振英
Kevin Yeung Yun-hung 楊潤雄
Paul Chan Mo-po 陳茂波
Helen YU LAI Ching-ping 余黎青萍
Alan Lo Ying-ki 羅應祺
Cora Ho Lai-sheung 何麗嫦

Legislative Council
Junius Ho Kwan-yiu 何君堯
Regina Ip Lau Suk-yee 葉劉淑儀
Priscilla LEUNG Mei-fun 梁美芬
Andrew LEUNG Kwan-yuen 梁君彥
Starry Lee Wai-king 李慧琼
Tommy Cheung Yu-yan 張宇人
Horace Cheung Kwok Kwan 張國鈞

Police
Andy Tsang Wai-hung 曾偉雄
Chris TANG Ping-keung 鄧炳強
Rupert Dover 陶輝
David John Jordan 莊定賢
Justin Shave 薛鎮廷

Business
Annie Wu Suk-ching 伍淑清
Pansy Ho Chiu-king 何超瓊

Political Consultative Conference
and People's Congress
Maria Tam Wai-chu 譚惠珠
Elsie Leung Oi-sie 梁愛詩
Rita Fan Hsu Lai-tai 范徐麗泰
Jasper Tsang Yok-sing 曾鈺成

Media
Jordan Chan Siu Chun 陳小春
Clifton Ko Chi-Sum 高志森
Keith Yuen Chi Wai 袁志偉
Charles Ho Tsu-kwok 何柱國
Chris Wat Wing-yin 屈穎妍
Arthur Shek Kang Chuen 石鏡泉

制裁名單除了有針對部份具份量人物進行打擊之外，另一特點就是對象背景多元。因為若言名單過於規律，未列入名單的賣港份子容易產生錯覺，以為自己身處的界別和層級可以置身事外。所以制裁名單遍及社會各階層，希望以殺雞儆猴的方式令賣港份子人人自危。

上電視日日講大話果幾個黑警

一定係基本啦！

選舉主任呀! 呢幾個好重要

要英文呀老細

夠廣泛

push

制裁前線指揮官，寫字樓冇事
分化佢地打擊前線士氣

何超瓊
MGM喺美國上市

689依條仆街一定要

過氣既計唔計?
咩689呀咩吳多掂呀個D
點少得高永文

有份投689,同林鄭果班人
但唔使加林鄭,林鄭真.人型錄音機

舊電池唔浪費太多名額
689仲積極參與緊所以一定要

何家拎d外國酒店品牌黎做

Tui

3萬 警員 及其家屬 永遠係大灣區 無得移民

蔥蔥？

冇得移民, 仔女冇得留學

全部民建狗聯會之類啦，身痕黨抵鳩死

由得佢 名額有限

制裁講求係"阻嚇" 係恐懼管理
太集中, 冇入親中政黨個d就會覺得自己好安全

盧偉聰

呢4個仆街日日出黎講大話9up 無恥到爆 一定要制裁

袁志偉

鄧丙强

唔建議 應該得前線受罰, 但冷氣房冇事都冇

David Jordan

咁高招前線班毅進黑警點都一定要清算 白衫都係仆街 但好多時係前線eq低失控亂咁黎 白衫想阻都阻唔到

鄧炳強呢？

制裁毅進警又真係低級得濟, 唯有搵指揮官落手

越大粒越好
警隊本身就解散咗算啦

一定要放埋777冚家入制裁名單！冇佢邊度有香港今日？
689冚家、 所有親政府的幫兇及發言人、 葉劉、羅椒、全部前線克警速龍及其家屬、 黨鐵高層……

612 721 811 831

所有參與鎮壓嘅黑警指揮官
國泰
黨鐵

老豆搵仔果堆呢 ??
個個清楚列明罪狀

請支持梁齊侵方案

唔好意思撳錯負評，支持！

推。

全個何家留係馬交夠啦

仲有黨同大灣區

要個別狗名定點

冇元秋同鼠王?

成班狗都要放人list

制裁唔哂 禁止黎美國又係另一回事

港鐵車務總監 劉天成

有冇湯渣華份

有鼠王, 元秋算把啦
制裁元秋咁係咪要加埋私煙?

冇 名單會加長, 我只係提議緊首輪名單
特點就係捉唔到路, 你永遠唔知下一輪有冇你份

有冇手足記得有位阿sir想移民美國有冇人記得

謝偉俊pls

2

梁君堯

含撚聰呢

彥*

陳思靜條撚屌就多嘢講啦
6月係Fb page到就話過自殺義士係邪教份子
721投棄權票
730天秀學生被濫捕失蹤，最後由周永勤出嚟搞掂
8月5幾十人俾人喺警署門口拉咗，佢話睇唔到
宜家佢仲痴到自己個辦事處門口咁樣，係咪on9作為政治人物話自己不談政治

多啲嚟密啲手

有無人提議放d藍到仆街既商家入去

香港全部黑警及直系親屬，禁止入境美國及持有美元資產

屌你老母，淋奠都無？

DQ 民主派的選委會主任

推！

林奠都應該列入此名單 美國國會confirm左通過後 其它英聯邦國家一定會跟隨

所有建制派議員

全部有份DQ議員的選舉主任
鄧如欣
羅應祺
何麗嫦
黃思文
陳婉雯
郭偉勳
調咗職都計

狗屋主管盧偉聰，鄧炳強，劉業成

有d制裁, 有d冇制裁
先做到人心惶惶, 唔知幾時到自己已效果

等葉劉轉做污點證人

居然無TVB袁志偉

建議佢提供性服務 要求放過佢

最緊要加拿大 澳洲 英國都加入埋

有講過衰野都要放 除非佢從來冇講過野 咁先算

下？佢係一個大仆街嚟㗎喎

所有建制派

國泰高層？

唔好咁撩我啦，
你搞到我扯恆晒旗啦

佢講過母語唔係廣東話 好明顯侵害香港人言論自由同講野既人權

推
個list可唔可以寫埋呢班人做過乜講過乜，日期時間
方便send俾美國議員

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

元秋假假地都係個立法會議員
一直有份投票出賣港人

咁計就要成個建制派都制裁

你班仆街都有今日啦

國泰 扑野家高層
選管會有份DQ人嗰班

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

大交合台長唔關事㗎

契弟謝偉俊有未？？？

推左先

根本就要

高志森
李力持
王晶

一定要加埋新鴻基同地鐵0個班人!!!!!!!!!

1. 葉劉淑儀 Regina Ip (LegCo)
2. 何君堯 Junius Ho (LegCo)
3. 梁君彥 Andrew Leung (LegCo President)
4. 鄭若驊 Teresa Cheng (Secretary for Justice)
5. 李家超 John Lee (Secretary for Security)
6. 盧偉聰
7. 鄧炳強
8. 劉天成
9. 羅范椒芬
唔識打英文，請後補

所有popo

譚惠珠
梁愛詩
范徐麗泰
董建華

名單係唔夠架，仲要寫手寫曬佢地既罪狀！
快d入黎幫手

所有警狗

王威信 不能少？

講真搵凍晒班狗d 資產應該唔難掛
政府公務員係咪有晒全港警犬d 資料 ?

真係肯做外國實逼到政府交警員名單

制裁佢班仆街

淨係行會成員+局長級以上 張list都過100個啦
剩低既慢慢黎 一個都唔好放過就得

全部建制派議員

陸頌雄 吳秋北

佢想搞傻班細路呀！洗腦野, 制佢啦

李漢民

Rupert Dover

李胃鯨呢？

制裁埋嗰2隻英國警犬

白衫優先名單

點解無盧痿沖

候選名單
余鎧均 (警務處警察公共關係科高級警司)
羅信堂 (消防處高級助理救護總長)
龔澤民 (醫院管理局高級行政經理)
黃琨暐 (港鐵車務營運總管)

以上涉嫌掩飾831黑警恐襲殺人毀屍滅跡案

無689 全家，我以後上香討，唔再上連登

1. 葉劉淑儀 Regina Ip (LegCo)
2. 何君堯 Junius Ho (LegCo)
3. 梁君彥 Andrew Leung (LegCo President)
4. 鄭若驊 Teresa Cheng (Secretary for Justice)
5. 李家超 John Lee (Secretary for Security)
6.
7.
8.
9.
10.全體民建聯立法會議員(2017-2019)（All DAB Legislative Council member at 2017-2019)

香港最高行政機構
行政會議 Executive Council

官守成員 Official Members
林鄭月娥 Mrs Carrie LAM CHENG Yuet-ngor GBM, GBS The Chief Executive
張建宗 Matthew CHEUNG Kin-chung GBM, GBS, JP The Chief Secretary for Administration
陳茂波 Paul CHAN Mo-po GBM, GBS, MH, JP The Financial Secretary
鄭若驊 Teresa CHENG Yeuk-wah GBS, SC, JP The Secretary for Justice
黃錦星 WONG Kam-sing GBS, JP Secretary for the Environment
楊偉雄 Nicholas W. YANG GBS, JP Secretary for Innovation and Technology
劉江華 LAU Kong-wah JP Secretary for Home Affairs
劉怡翔 James Henry LAU Jr JP Secretary for Financial Services and the Treasury
羅致光 Dr LAW Chi-kwong GBS, JP Secretary for Labour and Welfare
羅智光 Joshua LAW Chi-kong GBS, JP Secretary for the Civil Service
李家超 John LEE Ka-chiu SBS, PDSM, PMSM, JP Secretary for Security
陳帆 Frank CHAN Fan JP Secretary for Transport and Housing
陳肇始 Professor Sophia CHAN Siu-chee JP Secretary for Food and Health
邱騰華 Edward YAU Tang-wah GBS, JP Secretary for Commerce and Economic Development
黃偉綸 Michael WONG Wai-lun JP Secretary for Development
楊潤雄 Kevin YEUNG Yun-hung JP Secretary for Education
聶德權 Patrick NIP Tak-kuen JP Secretary for Constitutional and Mainland Affairs

非官守成員Non-Official Members

陳智思議員 Bernard Charnwut CHAN GBS, JP
史美倫議員 Mrs Laura CHA SHIH May-lung GBM, GBS, JP
李國章議員 Professor Arthur LI Kwok-cheung GBM, GBS, JP
周松崗議員 CHOW Chung-kong GBS, JP
羅范椒芬議員 Mrs Fanny LAW FAN Chiu-fun GBM, GBS, JP
林健鋒議員 Jeffrey LAM Kin-fung GBS, JP
葉國謙議員 IP Kwok-him GBM, GBS, JP
張宇人議員 Tommy CHEUNG Yu-yan GBS, JP
廖長江議員 Martin LIAO Cheung-kong GBS, JP
任志剛議員 Joseph YAM Chi-kwong GBM, GBS, JP
葉劉淑儀議員 Mrs Regina IP LAU Suk-yee GBS, JP
湯家驊議員 Ronny TONG Ka-wah SC, JP
黃國健議員 WONG Kwok-kin SBS, JP
林正財議員 Dr LAM Ching-choi SBS, JP
劉業強議員 Kenneth LAU Ip-keung BBS, MH, JP
張國鈞議員 CHEUNG Kwok-kwan JP

中共有無得制裁

全港黑警

居然無梁愛詩同埋譚惠豬???
無撚野阿?

老豆搵仔grp做appendix

行會所有成員、立法會所有建制派議員、律政司司長、保安局局長、警務處處長及警司級人員及指揮官、中聯辦主任及高級人員，就係唔好制裁林病，等佢畀被制裁啲人萬箭穿心

俾哂最出名果d 先

劉天成（831 黨鐵幫凶）

行whitelist，pre-assume所有香港人係黑警，你要證明自己唔係公務員，係公務員唔係Popo，係Popo唔係黑警。

fuc they.

all政府高級官，all行政議會成員，all建制人，all狗，all紀律部隊阿頭

熱門不論

立法會袐書長 陳維安

前立法會議員 吳亮星

基本法起草委員會 梁愛詩

周融

有D 冷門？

政府內訌

依家要back up 定班狗個directory

佢消滅緊廣東話

港區人大 政府狗官 建制派 黑警 元朗區議會眾人

要有埋樣，名，職位，原因先得

周融同死左冇分別

孽瘤終於有啲嘢排得高過妹妹

CCTVB 新聞部高層

佢都有份屌伯母 只不過無內射 所以無罪釋放

終極分化
一鋪報番呢幾個月既仇

黑警最大粒嗰50個走唔甩

所有保皇黨連狗隊 , 由 97 後全部都要

個開post左咁耐,連100個人名都冇
香港人有冇咁善忘

湯渣華呢d雖然只係二打六
但無恥到咁都要制裁

湯渣華